有冇手足跳閘 跳到上咗癮

明明搭巴士快過平過黨鐵。但我選擇跳閘。

因為真係好撚爽

手足跳閘會唔會帶口罩

唔會

仲搭多咗黨鐵

自己諗下
戴左口罩
Foodpanda同藍絲有心捉你
老鏈咁遠已經開始mon住你

如果西裝友跳宣傳效果仲好，高學歴人士都跳wo

係

其實啲food panda 得個企字

啹喀

呢位師兄睇住我跳咗幾次了，佢後邊個阿姐睇住我跳。跳完四目交投咗兩秒

利申 跳開欄。其實欄嘅風險最低

一直係最近foodpanda個閘推閘
暫時連‘先生 先生’都未比人叫過
不過瘦撚/女仔難講

正解

你都onl9

推

想越玩越多新花式
聽日想試下推開個緊急門出去

最近愛上推閘，喀一聲有種低調既霸氣

Ching ho ball

大力一推

我耐弱..我會戴...中環跳，有機會俾同事見到...費事係公司多閒言閒語

我真係見過

倫敦金都西裝

俾廢老睇架姐
最好睇到
後生既就睇文宣啦

正